保守估計 80-120 萬人

可能更多

未上車就盡量黨鐵 狗封左好多過海隧道附近ge行車線

多你一個人多好多 即刻出黎

岩岩食完下午茶 而家出緊

未行出告士打道同駱克道 所以等好耐

民陣嚴重低估 用咗個最細數目